以色列格鬥術係世紀騙局，實戰一定死硬

武術冇分高低，分高低嘅係習武之人

幾時有真正既中國國術大師出現?

咁地球上最強既武術係邊隻

斷水流

中國古拳法

以色列格鬥術主要打人體要害，以最快嘅方式撃倒敵人，以色列格鬥術如果係實戰上唔會輸比其他武術，因為其他武術有太多限制，例如：泰拳係比訓練上對手都係帶往拳套練習，所以佢哋係街頭實戰上，唔太適應付鎖技，關節技等，MMA亦規定比賽時不能插眼，打j等，所以實戰上容易忽略呢方面嘅防守，相反以色列格鬥術係主要打人體要害，就算你有幾強嘅抗打能力，一插到眼，打到j等，你都係會輸。同埋而家各國特種部隊，例如：CIA，Fbi，Sdu ，Asu等都係以Krav maga作為自衞術，咁樣已經可以證明到krav maga實戰力強。
利申:krav maga黑帶